# django-noticias-blog

First Django Project.

Django Workshop, taken on Saturday, October 14th, 2017 as a part of 2da Jornadas de Computación de la Universidad Nacional de Luján (JCU) and segunda Jornada de Proyectos vinculados al CIDETIC (JPC).

Speaker: Juan P. Fisanotti

Taller de Django del día sábado 14 de octubre de 2017, en el marco de las 2da Jornadas de Computación de la Universidad Nacional de Luján (JCU) y la segunda Jornada de Proyectos vinculados al CIDETIC (JPC)

Disertante: Juan P. Fisanotti